{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702326",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장풍"
    },
    "text": "長風 (장풍)\\n\n慶尚北道浦項市南区二東654-14\\n\n韓食-サムギョプサル , 16:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 70席/部屋:1個 , リラックスした雰囲気と親切なサービスで肉を楽しめる腸風は魚の臭みもなく、食感が絶品というのが特徴です。 腸風はすべての肉が素焼き状態で出てくるので、新鮮でおいしい肉が楽しめます。 また、長風は特殊な水晶鉄板を利用して衛生的で煙が少なく出るのもメリットです。 お肉を食べるときは、お肉の種類と一緒にエビ、ソーセージなどの串焼き類を加えて一緒に食べることをおすすめします。 最後にご飯を炒めて食べるセンスまであって、腸風で肉の味をさらに楽しめる場所です。 パッチムと一緒にチャンプンでお肉を楽しみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "長風はどこの地域にありますか？",
            "answer": "長風は慶尚北道浦項市南区二東にあります。"
        },
        {
            "question": "長風の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "長風の営業時間は16時から翌朝2時までです。"
        },
        {
            "question": "長風は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、長風は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "長風には何席ありますか？",
            "answer": "長風には70席あります。"
        },
        {
            "question": "長風には個室がありますか？",
            "answer": "はい、長風には1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "長風ではどのような雰囲気で食事ができますか？",
            "answer": "長風ではリラックスした雰囲気で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "長風のサービスはどのようにですか？",
            "answer": "長風のサービスは親切です。"
        },
        {
            "question": "長風の腸風はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "長風の腸風は魚の臭みがなく、食感が絶品です。"
        },
        {
            "question": "長風はどのような鉄板を利用していますか？",
            "answer": "長風は特殊な水晶鉄板を利用しています。"
        },
        {
            "question": "長風でお肉を食べるときは何を一緒に食べることをおすすめしますか？",
            "answer": "長風でお肉を食べるときは、お肉の種類と一緒にエビ、ソーセージなどの串焼き類を加えて一緒に食べることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "長風で食べるご飯のセンスはどのようなものですか？",
            "answer": "長風で食べるご飯は最後に炒めて食べるセンスがあります。"
        },
        {
            "question": "長風でお肉を楽しむときに一緒に食べるパッチムはありますか？",
            "answer": "はい、長風でお肉を楽しむときに一緒に食べるパッチムがあります。"
        },
        {
            "question": "長風でお肉を楽しむときに一緒に食べるチャンプンはありますか？",
            "answer": "はい、長風でお肉を楽しむときに一緒に食べるチャンプンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 421
    }
}